村屋寬頻上網,請出招

上個post問過幾位巴打嘅意見
有諗過用插sim卡嘅router放wifi,但屋企位置真係比較入,信號有啲差
有冇做電訊嘅手足可以出手相助折解呢個困局,thx
利申而家用緊網x行電話線上網(就到期),翻風落雨行雷閃電甚至閒日好天都會斷網線

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

可以買儲值卡試下邊個台收得好

村屋冇選擇啦

屌你 上面都講到明係PCCW
班PCCW sales 都好意思入黎

成班九唔撚搭八 做sales真係岩哂

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

住左十年村屋

最近好似有間圍村佬開嘅電訊公司租hkbn線 可以留意下

BTW 屌你老母netvigator